有冇巴打平時search嘢用DuckDuckGo?

覺得同 Google 相比差幾遠?

text indexed page ok, text to image fair
I changed after google dragonfly, fuck google evil

直頭用緊ddg android browser
好處 無history制呢樣野
會block tracker
有得揀hk region 少8成支那網

Google 成日假設我係支那人
最近入左支那公司返工, 登入 Google, 每次search 英文 terms, 頭幾個結果變晒知乎

反而 duckduckgo 會出 quora, stack overflow

用咗7年倒，所有機都預設DuckDuckGo 企硬同google 死過，連身邊人都俾我整埋
+google map去揾
( 完事後會影相 send報告新增返地區資訊俾返Apple繼續加強Apple Map)

基本上我search 既都9成海外嘢一成本地嘅，日常運作完全冇問題，反而仲爽仲方便，搵到嘅真係自己想要嘅嘢因爲唔似google 俾錢落廣告就大曬

why not use openstreetmap